[英國巴絲入] 想食月餅，有咩介紹？

如題。
疫情關係，今年返唔到香港，但係好想食月餅
有冇手足試過，月餅可唔可以空郵入英國？
如果喺英國買嘅話，邊啲牌子好食/黃/冇咁藍/冇咁伏？
Thx in advance

望月
但係唔知可唔可以寄

望月要自取啊
所以都係要問人寄唔寄得月餅

巴打有冇介紹